[大結局]不懂撒嬌的女人

星日

930-1130
以現代香港女性為主題的4K劇集《不懂撒嬌的女人》，開播以來贏盡口碑及讚賞，劇集中多個角色亦換來網民熱烈的討論。劇集於5月28日晚播放2小時大結局，一眾演員齊集馬鞍山一個購物商場，與大家一同欣賞大結局，並分享演員間的合作點滴。何雁詩到場獻唱劇集主題曲，無綫節目及製作副總經理杜之克連同幕後製作團隊，一同上台向觀眾致謝並祝酒，為這部精采的劇集畫上圓滿的句號。

雁c 無hana

個預告

不過有hana老公陪大家坐定定睇

咩商場

新港城中心

常滿

個口好大

最緊要好玩真好笑

《不懂撒嬌的女人》兩小時大結局

日期:五月二十八日(星期日)

時間:晚上九時三十五分至十一時三十五分

地點: 馬鞍山新港城中心L2天幕廣場

出席嘉賓:
林文龍、宣萱、王浩信、唐詩詠、高海寧、張達倫、譚凱琪、林偉、袁文傑、林秀怡、鄧佩儀、楊潮凱、江嘉敏、關宛珊、于淼、李天縱、白雲、唐嘉麟、岑杏賢、尹詩沛、陳嘉嘉、趙樂賢、曾琬莎、陳偉洪、梁珈詠、潘冠霖、劉溫馨、
蕭凱欣、何雁詩、
電視廣播有限公司副總經理(節目及製作)杜之克先生、
監製關樹明、編審朱鏡祺、劉小群
節目主持：區永權

無hana仲有意思咩？

有雁詩夠啦

關生: hana唔得閒黎？哦由佢啦咁有雁詩夠頂

雖然冇hana,但今晚繼續有我同大家一齊睇

硬屎

件衫

其實套戲關hana咩事

雁詩

好柒

吊你老母，tvb

神秘嘉賓係咪牙fat

Tvb都好耐冇搞依d商場show

終於蒲頭啦

手中沙

何雁詩

搵硬c唱都唔搵hana唱

雁G

即係有冇hana都一樣咋

咪係

好似好驚

游生第一排

唱得好難聽

好撚正呀佢

終於見到佢真笑

完全聽唔到唱乜

好撚難聽

好正

硬c啲live

可能會瀨屎落後生版gordon度

尋晚射完仲high緊

常滿好乖乖

屌 何雁詩返入雪櫃啦 唔想見到佢呀

一開頭又flat左又走音

人氣既野...

算啦費事又hurt到某人

仲以為搵牙fat

以為搵牙Fred

唱 live 差到呢

琴晚贏波嘛

常滿好搞笑

屌

咁撚難聽都有

唔識抱狗 感覺到常滿好辛苦

對上係咪陳展套

巴打有話直說

走左幾次音

等等仲開心左

潔儀姐姐

mc係咁講粗口

咪一樣

話佢三十幾歲我都信

人地唱歌個茄呢啡捧隻狗出黎係咁in 仲乜春?

游生

好可愛

屌你無啦啦好完去乜撚野廣告

屌你拎常滿同佢比

邊個係常滿主人

係鬼常滿

開頭hea 3個字
做個半鐘
之後3個字額外片
完

文傑望住信號王個眼神好溫柔

你估佢想嫁咩

游生真實幾大？

仲有手中沙

咁d藝人一齊睇?

常滿咁就冇啦

佢都有自知之明唔敢唱哂成首

四十幾

仲以為cut左

潮凱都茄呢啡

最後一次手中沙

都唔係常滿

45

硬c
hana

佢個真主人就係茄喱啡

一齊睇住大mon

亞狗

好彩有hana

捧隻狗出黎 好過望住第三者

請坐低

有我唱比大家聽

唔係茄唔通男一咩
唔係要捧常滿 佢喱後面陪笑咋

尋晚遊生含到雲加雪雪聲

Mal姐

Wenger in

型過signal wong
Signal wong個頭搞咩

性騷擾被

金正因

死開呀田雞

又講普通話

而家點用電腦睇TVB？

講乜撚野普通話
屌你老母

屌你老母普通話

一陣又屈非禮啦

又講蝗語 收皮啦田蜜

大家都知道hana幾好啦，如果想繼續聽
記住買佢隻碟啦，10月出碟啦，係10月呀，記住係10月呀

當廁紙的...

屌又黎

無

點解高ling個角色咁on9
一時廣東話一時普講話 做乜鳩

好撚煩

mytvsuper

好煩 傾野就傾野啦 挨咁近

仲唔係打手

高海寧

睇唔到嫁

巴打有興趣？

到底佢除左做呢d角色仲有冇其他做到

本身已經無觀眾緣

本來有

家下都有？

扮大陸妹

雪雪好正

八婆

正過高ling

成日講你老闆

胸壓

Nmd

Agger
真係觀眾緣嘅問題

鐵狗

最後一次聽手中j喇

緊係啦 係以前高登班人吹捧高ling

我都想俾雪雪爬上我度

請勿關燈係咪完左

點解都係同一句對白
一個就鳩硬
一個就拳頭硬

要記得邊句廣東話邊句蝗文都幾高難度

成班教返mall姐點保鮮

鐵仁基嫁？
比雪拖手都fing開

成日疑神疑鬼真係好那煩...
離啦...

三尖八角

老公又唔信，問你又唔答
依家就係度聽班友9up

佢係大波之嘛
高登班人有波就得嫁啦
屌晒佢地老味啦

佢迷mall架嘛

10月講

又扮情聖

M 黎

秋爺

每日喺呢個位影相會唔會有一日比車撞嫁

係喎蠢蠢有冇黎

陪著妳嘔

純純個樣愈黎愈假

signal哩幕，好似當年溏心風暴，林峰又係咁，沒有你的第幾天咁

sp算

條女好撚正

台妹現形

本身都假 冇人講姐

常在心

我都覺

摸我頭好嗎

純純

個套有說服力十倍

個鼻整左都咁矮

咁既表妹邊度搵

個名幾正喎

人高咪得lo

手口正 手口正

好心signal 啦，冇左條女啫。。日日死老豆咁，男人以事業為重啦唔該 女走左咪溝過件囉

you too

台妹點解咁有錢開舖

不了

哩套

蠢蠢個樣有啲似香港唔記得邊個人

田蜜死臭雞

你懂的

塊面啲粒粒多到

仲要係條咁嘅老女人
吊高黎賣
煩過西

同hana一樣做雞

死田雞

又唔係講得正喎
好心就唔好叫佢講啦

有些事就不要拆穿

陰公豬囉

有人玻璃心會碎

粗重野等我黎

仲要係為左個冇波樣衰馬面港女 呢下先抵屌

成個廢青咁浪費人生

孽翠翠？
女團對眼分得好開嗰個？

你就雞，人地屋企開旅館點會冇錢

其實Gordan都知mall姐擔心啲乜
點解唔開心見誠同佢講清楚？
反正都冇野

屌咪就係
吊高黎賣
你唔撚值錢嫁八婆

呀 係Hazel唐乜乜 G1格鬥會嗰個

李婉華

純純bb 呢d 咁好既女仔邊度搵

梁政珏

同hana一樣

hana自己講十幾歲就出黎做

Agger
仲要有前科

仲衰
開間砲房比個女接客
天理不容呀

咁咪好忙

家門不幸啊

依家一睇佢地呢對，就想佢快d 完 寧願睇林文龍 mall 姐

男人費事煩 懶解釋
mall姐冇安全感 冇自信

人地做正當工

我想richard同zoie

報新聞果個幾正

屌 要鬧交行開一二邊啦 focus返套劇唔該

解釋完都無用 多疑嘅女人

大結局全部炒車死吧啦

呀呢個幾好睇

Agger
攞黎做
又唔推開田蜜
由得佢挑釁兩夫妻關係
幾個主角都on99

杯野飲天仁茗茶

on9
你走啦

賤han真係全劇唯一孝順仔

好悶

所以男人都有責任

識飲

有情有義呀

賤han做好人好唔慣

笑死

愈黎愈like賤han

珍珠奶茶

馬壯好霸氣

john ma mode

佢條條女都幫
最尾應該冇著落

我打你嫁

唔做同事做朋友就好

佢俾翻錢佢？

個十萬

Jm還錢！！

點解佢變到咁好 還錢比signal

想食表妹，唔洗錢點得呀

表面係衰人
實際上係最有情有義果個
佢嘅存在係控訴緊啲只睇表面野嘅人

Gordon自己成日俾位田雞入

最尾係咪田蜜輸左去綁架宣萱

點解對cherry咁差

郭可盈唔知有無追劇

瞞住自己老婆仆街啦

睇到好燥

好想一拳一落高ling到

又係睇到炆

感覺賤han定咗落嚟會係個好老公

一早拆穿左條港女啦佢

可能佢由人質變綁匪
綁返Gordon

高ling食狗屎啦

幾時兜巴星田蜜

你會唔會代入錯晒

人質王會否被綁

綁gordon sm佢

何志超

賤han好有男人味

純純: 鳩! 當然鳩!

賤han大洗底

真係還錢

Signal啲marketing

酸圈都幾撚煩，更年期咁樣

賤han先係最好人個果其實

依家邊個係人邊個係鬼好清楚

見到對手係萱圈唔洗追啦

留到個人
留唔到個心

津露

mall姐好煩呀 到宜家都唔信人

其實賤han都唔係咁賤姐
成日伸張正義

點解咁講

Gordon係男人就講真話啦
拖拖拖

Mail姐真係好撚煩

賣廣告賣得咁明顯

跟左你番黎又西面
開完枝野扭番實黎嘔狗佢啦...

酸圈好煩

口賤手賤，但有情有義

又係tiger,好煩呀

佢係老婆都要隱瞞，Gordan點搞呀

好硬頸呀屌

去人兩公婆屋企問有冇打搞人

秒左

mall姐由結婚果日已經開始西口西面
又多疑

如果你老公無啦啦同隻田雞2個人上上海你會點
仲要明知隻田雞鍾意自己老公

小白

我好憎佢老豆

你地會唔會咁買細支烏龍茶擺係屋企飲?

細佬定細妹

tiger 次撚次都搵到野激鳩自己個女 點做到

呢隻就係常滿 剛剛隻唔同

咁老都射到個仔出黎

常滿把聲好搶

好撚煩！Tiger mode永遠自己無錯

Bipolar都出埋
成家都痴線

對住田蜜咁既女喎
擔把遮都要撟手

小白應該唔係佢

無錯
對住呢啲老婆更加唔可以唔老實
佢依家比人斷正仲要呃人
好打極有限

咁係咪傾生意簽左保密協議呀 男人傾生意都唔想下下交代咁多啦

返咩傲星

又係 但都太多疑了吧 都結左婚 信下好d

果個係你老婆黎呀

有前科喎

到底點解第二季重差撚過愛回家嫁

mall姐真係好忍得佢on9老豆
比著我由結婚個日報警拉佢走
見到佢用橙掟走佢

家下係gordon比唔到信任佢

條女鍾意自己老公又咁淫比我都多疑

依家Gordan做嘅野係愈黎愈令大家唔信任

俾人呃仲點信
問佢都唔講

Mall姐好驚佢又一走唔返黎 都幾大陰影

就算講完
都會有第樣野入你

女人天性喎

仆你個街呢個鈴聲

仲要斷正咁多次

個女仔幾靚

saving前女

暪住自己同第二個女人去上海，要百分百信任？

佢咁嘅年紀，正常啦

劉溫馨幾時出場架?

Saving ex 呀

但咁管住哂都唔是辦法

凌魚勤

咁都有得相認

果然係cctvb

睇個波都認到係唐詩詠

完全0進度

ff時

溫馨個鼻整過來?

邊有咁多救回車禍

仲有個半鐘啊

搞到saving驚結婚嗰個都唔認得？

gordon應該唔好搞咁多野比人懷疑啦

聽日大家又見唔到我仲有hana

我覺得啲wtsapp可以比對方聽姐
又要想知對方wtsapp 但自己個啲唔想分享比對方
不斷猜疑

突然諗起，如果胡定欣係蘭花劫做得好過上年套城寨，佢會唔會拎飛躍進步獎

係囉比著我 應該會問清楚 始終自己老公

人地翹手又俾翹 隻田雞個得戚樣真係想煎巴佢
呢個人屈過你性騷擾嫁

做乜嘢事

佢有幾多次唔比mall姐睇一啲野，知一啲野
真係就黎十隻手指數唔晒

我諗套戲成十年前都都唔敢拎

得喇 10月出碟呀嗎 我買喇 你唔好出聲好唔好

痴撚線 咁老仲可以有bb

07既佢
不了

Gordon死都唔肯同mall姐講做緊咩
個老婆咁冇安全感都好難怪

搵我

吊你老母tvb
hana明明係屋企都唔搵佢唱歌？
係咪無腦？

最接近神既男人個老豆
有返咁上下

搵鄭俊泓唱好過

豬膽

咪on9

我諗其實郭可盈都係隻眼開隻眼閉架咋，咁靚仔好難無人埋身

小威

咁低質，抵你地成世聽tvb d 垃圾歌

Cherry突然升cup?

唐詩詠係咪攝左好多野？

好嘔

點解唔係2封一模一樣

墊

林文龍爛滾嫁咩？

Cwing依家先知saving係初戀男朋友

初戀

以前覺得郭可盈靚d 又有錢 林文龍算係高攀
但林文龍越老越型

好老土

好老套

都唔知有乜好瞞
齊心 大陸雞就介入唔到啦 仲可以玩返佢轉頭

條女把口咁大

THIS IS TVB

為左條舊菜唔見初戀
到飛左條舊菜再識返初戀
利申19999999

因為你呀 本身結左婚嫁啦

屌，咁都有

手機板icq

升球大墊

Saving啲自拍

cherry saving好老土條線

機率難過中六合彩

icq執撚左咁耐 佢點登入到??

好樣衰啲自拍

又係呢d劇情

做乜 溝女icq 都好講

七十幾封講到幾時啊

係老土 不過好sweet

點解saving當年冇見到cherry

成個而我不知咁

唔係咁數到今日下話

即係點?

垃圾都可以睇到喊
你一世睇tvb吧啦

張張一樣既

有啲key得好假

Key得好假 啲光錯晒

做乜鳩呀 晴 陰 雨 都溝到女?

d劇情真係好無聊
韓劇都唔用啦

好老套但好正

想點呀 仲入到十幾年前個ICQ

救咗阿凝

別再播歌

D相重複又重複

豬M

無線it部又一力作 電話login icq

其實成套劇最仆街個男角係大威叔
後生就拋妻棄女
老左就想搵返個女照顧自己
完全無理個女既感受而去搞大個大陸雞個肚
仲成鬼日走去晒命

同意

其實真係仲有

好鬼老套 揾嘢黎拍咁

做咩個呀凝消失咗，
係咪靈體嚟

到底c wing 喺呢套劇喊撚左幾多次，煩到仆街

真係仲有

d自拍影到咁有幾感動呀 我係cherry會笑多過感動喊囉

但冇手機版

越做越夾硬

5.5朝

仲永遠覺得自己無錯
全劇唯一賤人

hana都唔會播？

大佬 佢手機玩喎 幾時支援？

愈睇愈撚煩

Annie去咗邊?

早幾年成日有新聞話林文龍好花心架嘛
有次話食左個大陸演員求老婆原諒

有啲野講中左自己經驗會好易喊

Key 上去既

咁都懶

無睇一集，點解cherry同saving結唔成婚？

Mall back

女人就會信係緣份 天生一對嘛

遲d會唔會用用hkflash畫cherry個樣出黎sd比佢架

比我係mall姐 我肯定嬲到仆街唔會認佢

喊喊喊。搞一大輪又唔係一齊

吊 之前一次都冇係劇入面播過

女王Mall is back

個cam 手震到

文太

xanga

知唔知郭可盈咩料 勁有米嫁

仲出軌？

嘩

想點

john ma 咁撚醒

套戲做乜撚

仆街
惡夢

有app. 架麻

可以 但係唔會再用
因為會自爆晒自己d野
以前係用真用真名玩icq

Gordon哥一聽其實我係諗起張家輝

慘

我係gordon
不如一槍殺左我

好得人驚

岩岩冇睇點解gordon會返左黎

馬壯瘋狂幫人修補關係

講真呢條線好講中我 冇家庭溫暖既人 好憎大威叔

慘過坐監

真係管住佢
嘩屌

gordon 好撚慘

你樓下仲炒緊車話電話無icq

果陣邊有咁多呃人野

搵對狗男女唱就算撚數啦

試過login 無人online

好cute呀molly

成日俾田雞lead住睇到就忟

搞咩呀？有公司真係比你兩公婆當遊樂場

其實馬壯做咩良心發現

Mall姐好撚變態

老婆比人笑佢都唔理
垃圾

屌好憎田蜜 咪撚再講國語

想一巴車埋去

尸屌死臭雞

撞門

幫手撞門

兩個女人都痴線

咩事呀assistant

gordon講佢無非都係想𥄫我地

膠劇

高ling真係有北姑相

Mall姐真係有病，岩先見佢消失仲以為佢以退為進，點知仲係咁

痴撚線

又黎夾埋幾句普通話

就算無 app, 開 browser login 都得啦

同事俾佢兩公婆玩死

佢真係

幾時有人兜巴星田蜜

呢頭講完拆 轉頭就有人上黎

Mall姐無啦啦無哂霸氣 變左個白痴跟蹤狂

人黎
全部同我過黎撞門

係二奶

套劇所謂第二季就開始膠化

都係gordon做成架囉

個老公咁撚樣
隻雞又咁撚樣
你仲可以點撚樣？

完全忘記晒

痴線

田蜜真係好撚柒煩

變左膠劇

agger

gordon 果句乖呀乖呀 好冧

老了

同埋點解mall姐唔直程返黎做總經理？

agger 如果個男人係識避忌 邊有女人會想做癲婆

賴啦
套劇寫佢候生果陣都係咁

Mall姐好似一隻冇牙既八狗 好可愛呀

岩呀
個老公由佢錫落去痴撚線
一個大男人反抗有幾難

其實真係gordon有問題wor

佢唔講支那話其實呢個角色幾好

呢間公司不嬲都吹大左啦，ot到半夜三更唔走得 i唔講以為做i bank

睇黎佢今次唔會比人綁

根本就Gordon 都幫唔落

而家成個師奶咁

套野其實係咪測試緊好男人既底線

請總經理咁高位就係游文傑話事啦

笑撚死 拆窗簾 出面光猛啲

gordon同田蜜都係癲

有冇人覺得游生好撚煩好乞人憎
當啲人棋咁玩

又真係

Gordon好正其實，係佢身邊啲女人都痴線

巴打傻拎左？

Mall姐無啦啦暴走

但佢來者不拒咁款

公平咩

好笑得黎好慘

之前有出過app好似

成個人無晒霸氣

Gordon如果唔係想係田蜜到拎到嘢，我估佢唔會咁

其實咁直接落Gordon 面

正常情況係會輸俾嗰進擊的第三者

點解佢仲未俾女人搞到痴線

拎西水？

怨有頭

好想瘋狂管住Gordon

大晒？為左料 可以放棄婚姻？

如果佢做阿妓領隊,山狗死撚緊

而家 Gordon比佢搞到係公司比人笑都似，啱啱先比賤Han串完

係咁講蝗話好撚煩

咪係 男人要面嫁

又暗示俾隻田雞有機咁屌你啦Gordon

桌震

走甜既屌

唔撚係呀

好煩呀臭雞

可否stop 蝗語

自己攞黎

原來郭力同雞寧

收皮啦 唔想知你Ｄ事 田g

點樣企係枱錫

講夠蝗語未

才認識四天
果然係g

點睇都係做sp好d
支那雞都做得女友?

app 版疾左d但仲玩到

咁佢冇同Mall姐坦白又真係衰仔嘅

高海寧係咪蝗黎

最好咪撚一齊，馬面詩有病要死

唔講普通話洗死架?屌你老母

dllmch係屋企都要開4g
就黎係公司拎部cisco番黎qos自己

離咗兩次

林文龍會唔會係本色出演 佢唔係都出過軌咩

屌講撚完普通話未

幾時？

游生=雲爺爺
gordon=干地

有
笑tvb之前自己試下先啦
個app版都出咗好多年啦

希望TVB唔好再搵高Ling做要色誘人既角色
真係好唔得

佢真係算係咁，咁都冇發老脾

文傑迷雲原來因為女人

咁你睇大陸劇啦

董維嘉

我覺得游生同郭力hehe

見到上面icq
香港it狗真係...唉

下佢好適合做呢啲喎

屌成日講講吓轉channel，大陸雞

又蝗又廣東話 聽到想死

大陸人角色一係全部普通話一係全部廣東話重好啦

田蜜其實幾好戲既

支那雞講廣東話就失真啦

換左衫

頂你咁都知

聽得多隻臭雞講野遲早精神分裂

？

一係就全廣東話 一係就全國語
一半一半算乜撚野

游生同過邊個女仔？

做返自己

mall jer係咪有啲精神緊張

屌 Mall姐

個個都有
係佢冇

上次酒店自殺單嘢似關佢事

笑撚死

我依家就打俾佢，不過我無佢電話

本色出演咋啩，高海寧有咩戲可言

其實我覺得賤角色最易做

戲路大多數一樣

又起歌

mall姐都可以上？

一定係尋日贏波然後比車狗j 擊

屌，首歌又黎

video conference 啦 仲搭飛機

全世界迫害文傑

點解mall姐都要跟埋去

啲雨

D 雨假到

cwing 好大波

垃圾cherry

屌播夠未

佢個post細
但佢背景絕對夠比埋佢去幫手

屌 首歌好洗腦

飛到去都差唔多收市啦

呢兩條友真係好煩膠

呢pair 好煩

比9up叻狙擊

早知琴日買阿仙奴啦 馬會好高賠率

快啲相認啦屌
又要搵人又走撚左去

屌你首歌仲煩撚過吳弱雞

好撚悶呀 收皮啦呢兩個

點估到車仔咁on9

本身首歌好好feel...點知日播夜播搞到好撚煩

佢本色演出唔係做SAW咩?

咩年代呀，仲話大公司 公司有事咪conference call 囉 洗撚個走哂上去咩。on79

屌好撚煩 幻想到cwing真人都係咁撚煩先同洪仔散

若雞仲煩啦 還是越難越愛

有冇人知signal日日自拍既地方係邊到？

第一個就問Mall姐

開頭最好睇嘅到最尾變左on9

我估到wo 估到埋大梅掂 不過賭呢樣野

重注阿仙奴前四囉

炒ceo?

個office好正

田蜜唔係仲係mt 咩
點解可以去gm 既會

屌成撚日我同gordon 我同gordon

你老母唱鳩完未

好大咩 比盡咪B

成間公司得幾條友咋嘛

Mall姐係咪智商急劇下降

夠喇

離婚囉

應該會賣左山狗籌集資金

屌Gordon

火都黎 你班廢柴

好煩呀佢地

第一任？姐係有第二任啦

連登仔無見過

橙

死臭雞
死廢柴Gordon!!!
好炆呀睇到

有呀

佢地個有時間走出去傾

離婚

互信？
點信你呀Gordan哥

有三個

連自己暪左咩都唔知

又dump 戒指
比我啦不如

感情用事

癡線！明明佢自己錯

嘩屌 離婚

得返一個鐘咋喎

一個鐘都好似冇咩進展

同Tiger一撚樣

Tvb 阻撚住晒

成班坐係度睇

做乜9返左商場

Gordon係到大mall jer

c wing條裙好柒

宣萱好煩

好撚緊張呀

感妳老母動

dup左佢啦
唔好害左文龍

cwing依家個頭

dum呀 dum呀

又話放棄商場？

其實成個星期都無乜進展

cherry個韓妹頭

垃圾戲

signal劇透?

呢邊玩幾次dump 戒指，果邊就玩起歌

Gordon都痴撚線
係要互信 但都要識避忌

mall姐傻既就係人都知

dum 佢老母

睇黎王浩信想講好多野

搞埋d咁撚on9既活動

都岩既咁耐先一套劇做到生意

cwing嘅衣著靈感係咪中國娃娃

即刻stop 佢😂

玩到720 日 洗唔撚洗呀

呢個主持乜水
搵呀bob同森美好過
無乜氣氛

詩詠個頭好7

叫洪永城黎谷收視仲好啦

食完女 爆返人轉頭
高招

快啲啦

有排拖戲

應該係想扮女鬼

好撚呢條友 虛偽到仆街

佢都幾有料嫁
森美得自己一個嘅都係咁上下啦

好似硬係痴埋田雞度

俾我係mall 姐都頂唔順啦

兩條友都好撚煩 佢要偷食點都揾到機會食 24小時睇住有咩用
個男人明知個女人唔鍾意仲要做 又係賤

呢d活動係邊個比錢 定唔洗

第543日 晴

搵我上去仲好

玩到720日 cwing變老姑婆

好心搵朱旋啦

本身都係

區瑞強

有可能

gordon唔識避忌仲大返人轉頭
你咁多黑歷史點信你啊大佬

駁唔到

無錯 仲要之前已經傷過mall姐一次
咁神經質都係佢做成
今次仲要有隻田雞呢啲八婆明搶
係女人都唔可以當無事發生

沒有常在心的日子

勁似

商地資助？可以吸引人流

Cherry saving 點解唔相認？

仆街
掛住上黎吹水未溫書
但Gordan我真係想睇佢仆街死埋先

邊間sponsor玩9佢

田蜜做MT做到可以去上海開GM會 真係勁

一路睇一路mon住連登好分心

Gordon 同tiger一樣
錯完仲以為自己冇錯
魔jer食哂

有無人覺得唐詩穎好假 岩岩比果啲反應

套戲最撚煩真係無啦啦講蝗語 同蝗國人講野就話

正常就要tvb俾
但佢呢套劇喺呢度取景 分分鐘free show錢都唔出奇

佢都心諗做乜鳩啦
得閒又出一出好似幫廣告咁

正常大公司點會俾個新人搞最top既project

唔好話Gordon 又做場苦肉計戲比田蜜睇

Btw Annie係咪真係正式收左皮返去湊仔 但又唔同Oscar一齊？
之後已經無哂戲份？

一個鐘真係交代到咁多條線？？

可以埋到游生身既女人係咪cherry?

食左佢！

有人流 咁d藝人去又點計錢

不嬲都好假 佢啲戲好屎

屌你套爛花劫個廣告仲高清過套戲
都弱撚智

Dum 埋林文龍落街啦

下 係呢度取咩

經歷左咁多野都要唔信
咁有咩好講

笑左

唔可以衰俾人睇架
老豆我唔想死啊

由頭同腳都玩鳩佢

咪又係on99執返

gordon仁至義盡啦

上次個隻咪又係執唔返 咪又係買

一齊得咁辛苦

帶番之後講
你滿意啦咁

mall姐

杰文龍耳仔有粒肉粒突出好核突

十粒膠

咪係囉 大陸妹好野啦 冧到CEO

仲垃圾過隻戒指

你自己搵郭力

唔係馬鞍山取景

好man 呀 估佢唔到

執得返呀

做乜撚野呀

好屈 林文龍呢個角色

e呢下安排得幾高章

咁咪幾好

Mall 姐反勝

老婆奴

林文龍 真男人

執到呀屌

Feel 到mall 姐好痛

要讚

估唔撚到 好撚型呀

純純正好多

有樣有身材夠嫩口又㥤姣

純純好煩又好好

佢條her仲突呀

岩先睇錯 以為淨係著圍裙

田蜜

屌表妹啦on9

1個...
2個...
3個...
4個...

見撚到酸圈個樣那埋口面成住菜咁就唔開胃

台妹好正

signal同純純有無做過愛?

爆完seed咪又係要死死氣攬番住人

重睇啦

我看得見 但是我 不能相信

條jer呀
屌

蠢蠢成日咁少布

利申：今日追5集劇情

裸體廚房

港女又會叫隔離個個學下

純純個鼻好肉酸

丁左

上線啦

Icq有藍剔既咩

見到猜fing坐第一行第一個
係咪有錢收 定無 有無time off ?

+1

有個咁好嘅表妹都唔要

圍裙後入

蠢蠢

icq都有已讀

成個五官

好好呀林文龍

其實cwing又唔番屋企又唔番工點解都餓唔死

其實個樣好雞

不過角色設定好

其中一個

睇佢皮膚 差到

玩完緣份遊戲未呀

皮膚好差

無 但佢咁岩見到佢online

邊下？

岩岩都幾正 而家就。。

屌好撚煩呀
一早咪好地地囉

Cherry到底想點

蠢蠢輸哂

全裸家政婦

梗係食表妹啦ON9

圖呢？

要台妹好撚過
屌你老母都唔係男人來
現實有台妹係男人都屌到佢出火
要乜鳩cherry

我估都冇錢，當出show收人氣

見真章

有歌聽就飽架啦佢

乞兒黎
岩岩想衝出馬路執錢比溫馨救返

個純純好似彭丹

台妹近鏡唔掂喎

好撚樣衰

67132365係咩黎

完全成強烈對比

希望馬壯同表妹可以一對

屌佢啲毛孔咩家陣

定轉行做撞車黨？

唔使辛苦你地
me 屌

係囉屌 佢地唔係返左公司咩？依家辭左職定點？點解唔洗返工？停薪留職？

上星期睇游生fb live
佢話佢呢套劇有感情線

呂珊都順眼過佢

你自己去搵郭力啦，執返，攬攬

其實呢度真係有幾個人真係玩過icq

係喎

楊過小龍女？16年之約

同郭力

Agger

其實c wing又要唔開心又要分手 女人都咁理智

都係嘅
不過呢幾日瘋狂分手一齊分手一齊真係好撚煩

仲記得no.

爆游生大獲

2108

播真愛是苦味啊笨

又係4 40%

化個靚妝真係呃到好多人

集資救廠！

Grace 係任生老婆喎？？

田雞真係好有機心

銀行大把錢啦

原來係亞視之友

GRACE

又多個亞視人

猜fing識食
老細舊菜都敢搞

大陸g

任生之前搶游生條女

On9到震 佢地有無出糧？

wfc

grace又幾撚正

游生可以請雲加救廠

猜fing

任生咩事？

任生ho ball

啊傑

任生食老闆條女

猜Fing 886

任太

我唔係你老婆
我係你老闆

猜FING GG

好複雜

有冇人解釋下

任生慘

我唔係你老婆
商場果邊實笑到仆街

嘩屌

咁都有

爆了

痴鳩線

嘩猜fing條線都收得埋啦

我唔明呀

我唔係你老婆,我係你老母,屌你老豆

咁點拉都拉唔到關郭力事呀

我係李老闆

Oscar ceo

點撚會唔知做左邊個老婆

屌 屙個尿miss左
發生咩事

之後咪解釋囉

現場實笑佢

任太做咩爆自己老公出賣老闆

尼幕好似少林足球
田雞守龍前打俾阿珍

等解釋啦 都未解哂

我係奶奶呀

游生響商場應該陰陰咀笑緊

有咩理由唔係揀游

岩岩黑撚哂面

點解出聲先 唔講野咪得

grace反雲

邊個猜fing

爆哂人氣

做咩野會出賣老公

把聲係咪衰呢

任生

Grace 比頂帽游生帶= 找fing 出賣佢
果然女人贏哂

自己鐘意個d又麻煩走左去
冧自己既又唔係有咩問題就咪再尋尋覓覓啦

Saving真係長情

如果係我，我分分鐘放棄左食表妹算

袁文傑

諗極都諗唔到 龜頭都r爆埋

游生好撚正

除左seafood老闆格

任生包二奶呀嘛

HJ2Q

咪就係

完全唔明呢度

任生呀

唔明呀真係

個名點黎

少林足球

第一日睇tvb？

呢套野d ex全部都好撚重要
溫馨 grace 雞寧

乜撚野劇情

係根本唔會識到cherry
一早就食左

佢老婆講左咩？miss左

係咪唔知自己老公under游生

之前有套劇扮泰國打手

使徒

女人劇

grace 做乜出賣自己老公 ？
因為搞過田蜜？

使徒行者佢個名

游生都唔揀
又高又型

呢到真係好撚Man，雖然錯過，但佢最後用行動證明返佢係點

使徒行者